我要點樣做先叫得到你班撚樣推行動post

開撚夠膠post未？又喺度叫人善用不推文回覆，你班撚樣喺啲On9 post感情post起勢咁推，10月1越嚟越近，肯認真未？

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

推

sor

push

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！（2）

仲有成班撚樣係到傾tvb架

見到就好撚火

推推推

推爆佢

行動post 必需推 仲有好多人唔知

屌柒佢地

Push

7.21唔見人 8.31 打死人
黑警殺人犯 黑警強姦犯
釋放政治犯 義士
還我真相 還我手足
我要真普選！

光復香港 時代革命

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721
921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

幫推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

推何妖老母十次
第一次

推何妖老母十次
第二次

推何妖老母十次
第三次

推何妖老母十次
第四次

推何妖老母十次
第五次

推何妖老母十次
第六次

推何妖老母十次
第七次

推
究竟有無人可以教我點用細細行嘅回覆

推何妖老母十次
第八次

推何妖老母十次
第九次

推何妖老母十次
第十次

大佬係咪開錯台

唉屌照推

多撚左好多仆街係度開ON9 POST

係啵..吹水台..
連推小小啵手足!

隔離TKO流川風推到3xx
集中推一個點睇

出面膠po好心就不推文回覆啦大家
連仔又唔整做user preference, 等人可以toggle咪方便啲
唔洗依家咁on99人手推po

Got it

國際戰線好弱
請每日最少發10條tweet
‪9.29 Anti #chinazi ‬

Tui

Tuiiiiii ed

加油

你既每一個回覆都係影響緊場運動

[開放討論、整合][921終極戰略] 任撕連儂牆 屯門元朗組隊打波 勿膠沙田

tui

勿忘新屋嶺大仇

仆街10:00冇人叫呀

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

吹水調情叫春玩膠post可唔可以不推文回覆？
唔幫推行動post都唔好整沉佢啦唔該

屌風向撚五毛fake news更加要不推文啦，一路屌佢一路幫人推post做乜撚？

tui tui tui

推一次

推兩次

推三次

推四次

推五次

推六次

推七次

推八次

推九次

推十次

樓主
真心唔係想分化
但事實證明唔屌人嘅post 係最多人推
［Attention Please] 全世界入嚟！！ 最新行動！！！！

啲日程表冇人推係咩玩法?

同你呢個

最多人推係第二個

事實證明

［Attention Please] 全世界入嚟！！ 最新行動！！！！

1813開，18頁

啲日程表冇人推係咩玩法?

2136開，53 頁

我要點樣做先叫得到你班撚樣推行動post

2147開，8 頁

推 希望巴打您千萬唔好灰心

五大訴求
缺一不可

推完呢個再逐個推

612 721 811 831 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721

921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Hong Kong yan GAYAU

721 831

義士不是condom

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

P牌點推得郁...

加油💪

Pish